gu 係咪好少做減價？

感覺好似少過u 記

GU design even worse than Uniqlo

GU垃圾到爆, uniqlo高質好多

咁係咪好少減價？

間公司唔係賺得多又無uniqlo咁有錢 仲點會成日減價

依家改咗制度啦

之前去日本GU，d 衫比uniqlo 平2~3成，做特價就再平一半，但日本 uniqlo 本身都唔係貴，平時唔多買衫ge 我都忍唔住係咁買

咁撚平仲要減價？我送俾你好過

樓主如果連GU都要減價先買，平時買開咩牌子

幾平都無用
D質地真係好差

見佢條短褲薄薄地，應該舒服過u 記短chino

終於等到99 蚊，買

咁撚平都仲要減價

我覺得gu女裝 d款式靚過新潮過uniqlo喎
但質地就真係uniqlo優勝啲
我自己睇款多過質地 gu勉強都著到一季
Uniqlo啲款呢幾年愈出愈重複 好似不斷賣番上年款咁

相對d用料同設計算貴，咁既料子完全唔值個價

我都覺得GU啲女裝衫靚啲同多款啲

Gu女裝款真係靚過uniqlo 好多
Uniqlo cutting唔靚 不過料好過gd